想去烏克蘭基輔，點飛先係最快最抵？

同埋有無人玩過切爾諾貝爾導賞團，有無得分享下?去嗰邊有無咩特別注意?

俄航 莫斯科轉

你去長洲把啦
搵機票咁基本都要問

如果你係學生，join Chernobyl tour有discount，但要預先同agent講左先

如果唔係學生就最好上佢個網睇，因為好似星期六日係平d（唔係好記得）

暫時網上係有兩間搞Chernobyl tour嘅agent，Google 都揾到

我當時係喺Warsaw 飛Kiev，來回大約千八蚊港幣

華沙飛都要千八

咁路線有好多，想知大多數係點飛姐。你咪唔好應囉 邊度見到我問機票啊

Skyscanner

私人包機最快
我估你連google下都唔得閒，應該秒秒鐘幾百萬上落
所以真係慳得一秒得一秒

你標題問點飛先最快最抵
而家問人邊度見到有問機票
思覺失調？

飛機冇得轉，只能轉巴士，火車落去。

Air Astana Early Bird

來回 4,200有找。

唔洗經支京。

白俄，你有澳門護照就得

依家香港白俄仲未有免簽

我驚你機都上唔到。

##新果個白俄免簽5日，係要你喺非俄羅斯機場去，當係國際線入境先可以做。

俄航？ 俄烏兩國所有直航全部停飛有一年啦

去基輔最快有兩條航線－1. 北京 － 基輔 或 2. 曼谷 － 基輔，兩條線都係烏航。

呢條線都順路，都係轉一次機。

仲有其他選擇嘅：卡塔爾航空／土耳其航空

但 Air Astana 唔係日日有機

同埋我search 呢班去程係要經 ALA 去 TSE 先再上機去 KBP，有一班極短時間轉機，但我可以肯定轉唔到，根本連拎行李都擺唔切。

國際線>>國內線>>國際線

除非夾到來回都係經 ALA 轉 KBP，咁就方便好多。

回程就好啲，直接 ALA 轉機。

上兩年搭俄航玩俄羅斯+波羅的海三國+烏克蘭
我係由立陶宛飛基輔 烏克蘭航空 300蚊港紙單程包行李
開頭諗住玩完基輔搭飛機返莫斯科
但果陣岩岩講俄烏切斷航空路線 都搞到我頭都大晒
最後買左烏克蘭國鐵頭等二人房 搭夜行火車返去
每人盛惠1600港紙

至於Chernobyl tour 我join soloeast
愈早book愈平

第一次去好好彩坐歿代CX (S7) 飛莫斯科再轉落基輔

第二次去要由波蘭陸路入，果次無坐俄航。

第三次係俄羅斯陸路入。(其實唔算係去烏克蘭，因為係去頓湼次克。)

出年第四次會由白俄羅斯入，機票都出埋，

MINSK >>> KYIV >>> WARSAW 坐 UIA 全包五百幾蚊港紙。

記得join 2日1夜
我參加即日都幾走馬看花